一人一句最實用嘅英文

Follow me!

Agger

Cheeky bastard

Fuck you， 基本上唔識英文都知你up 乜

Yes

How much?

Ok

This one

This way, sir!

No

Hi

sorry.

this this this and this

i don't know

suck it bitch.

Suck my dick bitch

most useful

sorry

Excuse me

Fuck off

Sir, this way

Price check

Hi, I’m from China